貓撚入

又話貓嘅始祖喺沙漠生活，咁點解成日話貓鐘意食魚

偏見

實有原因嘅

尼羅河有魚捉

貓要牛磺酸for夜視能力

有說法指 魚腥味同谷氨酸係貓食魚既誘因

卡通片講法
夠話貓可以飲牛奶啦，但好多貓都有乳糖不耐症，飲完會屙